估計下呢場疫症幾時完？

本地既話最短估計兩年，
視乎有冇啲咩強制措施，
就算有疫苗，都唔洗個個肯打
醒果班一定睇人地打左先再留意情況
唔會個個肯配合

全球既話起碼都五年，
呢五年都唔使諗住去旅行
唔同呢個係內循環既大陰謀

香港永世都唔會完，第一到而家都唔肯封關，每日幾千個免檢疫支那人黎香港播毒，第二香港只入支那疫苗，無人肯要既垃圾，其他國家分分鐘2021年首季就無事，因為人地d疫苗已經實驗過有效

根本唔會完，呢招咁好用

斷左佢又再放人黎啦 斷條撚

政府點會想佢完又可以限制示威，又可以推啲以前推唔到嘅政策

香港嘅話到臨光復先會完